其實大家直唔願意承認一個事實 最勇武既巔峰一刻係poly之後已經過咗

其實大家直唔願意承認一個事實 最勇武既巔峰一刻係poly之後已經過咗 街頭唔會再出現勇武到poly個level 我必須好認真咁同大家講 一次又一次既街頭抗爭比想像中難打 以前最多打打下一嚟就水炮車收皮 等佢走咗仲可以返返嚟 但依家對家明顯策略no tg no 水炮 一個唔洗10分鐘既包圍網 已經可以一招收晒所有人皮 連比你地聚集既機會都無 係咪一定要有火魔先叫畫面好睇 ？我依家唔係否認街頭抗爭既存在 而事實上唔係叫set咗rb就叫做到野 抗爭形式係要多變 香港人唔應該死守舊有思想 我明白好多手足都好想打狗 但打仗有時就係要忍耐忍讓 等待時機 重新出發 對家都識得由狂tg去到狂水炮 依家係直頭tg都唔用 對家在進步 我地都要思想上進一步 面對困難 見招拆招 做不到 就要承認現實 思考如何改進

咁你問我?咩為之正確街頭時機?兩個字民陣。大家唔可以忽視民陣同泛民吹雞之功力，事實上有佢地既名頭的遊行 的確都比較多和理非出 從來理想的街頭抗爭 和理非和勇武是缺一不可 大圍捕時 和理非可以上前 讓手足退場 手足可以借人口 cover 同bb 作為掩飾 雖然9成9未必㧗不反 但仍不會影響人數發展 同一時間多人出嚟 仍然係有一定效用 就今日街頭抗爭環境而言 實在不宜進攻

雖然成日口講好憎陣地 但無可否認 陣地既好處比想像中多 可以隨時補給 有制高點 容易聚集人數聚集物資 大家可以隨時換位 可惜個日換嚟既傷害真係好嚴重 我亦明白係無可能再發生呢啲事 （純粹一說 我幾懷念陣地之戰）

本人暫時看到比較希望的是今日和你sing 和你shop 活動 加速藍店攬炒 不用gear不用bb不用裝修 正常行街mode就可以 更可以扯埋藍絲入嚟一齊玩 甚至歌都未唱 都已經入左嚟 暫見對家拆招既策略除咗安排卧底 但事實上有便衣效用都不大 我相信佢地都頭痕緊可以點整死我地 但係商場嚟講真係好難分咩人行街 咩人係手足 呢點先係佢地最kick手既問題 策略上我地仍略勝一籌 除非班商家以後唔做生意啦

tldr
stfu

休養生息。唔好無原因下鼓勵人去送頭

玩住和你shop先，be water，啲狗都好頭痕，因為即時變裝無得拆，捉錯/打錯藍屍仲好

講得好

應該要降低勇武嘅成本，你想殺狗嘅，有幾多人可以有咁高尚情操，冒住會死定終身坐監風險去做，美國政府唔出糧，你睇吓有冇人當兵？同樣道理，手足要冒咁大風險，隨時被人打到半死又坐終身，現實有幾多人可以付出咁大代價？就算是中共，佢哋都係因為有錢，有公權力先做咁多冇人性嘅嘢，現實就係咁殘酷，世界上冇超級英雄無私奉獻打敵人

有時啲嘢要盜火線
儲氣爆一獲姐

要勇武既請地下化 有咩行動唔好放上公海

推

叫人送頭既問下自己有無勇武過？
食住花生要人去送頭有無慚愧，黑警足得密，你又唔夠人，搞咩勇武？
無和理非遊行邊有100-200萬人遊行？

當日吹風死守poly既網上勇武派已經潛哂水

同意 冇人冇得做 唔好為做而做都唔可以感情用事

如果大家當呢場係一場戰爭 大部份人係普通湊人數兵仔 勇武就係特種部隊
做得特種部隊就唔止要身體上ready 心理上緊加要